無講到出口但心知已經玩完

同女朋友的齊左9個月，我付出所有對佢好，照顧佢，錫佢，我都好安守本份，完全唔會同其他異性私下傾計同出街，但因為我係好無安全感既人，我女朋友又讀大學住hall,所以一有男仔搵佢我就唔中意，我會成日叫佢唔好覆啲男仔，我係佢初戀，我地一開始個陣佢仲有同好多男仔儲火好多都係同佢表過白既，我一開始同佢傾過都吵過，覺得世界唔係男就係女，同埋佢已經拒絕過所以無問題，去到後期佢都無咩點同男仔儲火，但都有一兩個，佢係大學識點男仔朋友成日都約佢，我都表示過唔中意，去到依家佢覺得佢係我心中係一個中意搵仔，中意同男仔傾計既女仔，跟住就發我脾氣，覺得我咁諗佢，佢就對我麻木死心，我問佢又話唔知唔想講，可能你地會覺得我管得嚴，但我其實都好委屈，有苦說不出，想同佢傾佢又唔肯又唔聽我講野，今日佢同我講對我無哂感覺，我個心碎哂好心痛...完來珍惜完再失去係更加痛，呢個係咪教識我拍拖唔應該放個心落去，無論你珍惜又好，到最後都係會失去

你自己攞嚟

你條女都唔識避忌下

RIP

佢覺得傾少啲就係避忌

可能係我唔得開放

對女人好注定失敗

又係厹噓寒問暖既時候了

寫包單半個月內就出pool again

佢覺得你嚴你又覺得佢唔識控制分寸

都唔夾就不要勉強啦巴打

其實真係冇關係
做得人女朋友 係就係要有佢自己社交圈子
但你條女又真係幾過份下

不過草火姐 你話同仔單獨去街就過份咗d既

你話對佢好 佢都咁對你 早已經可以搵過個啦

Btw好似冇話有單獨出街
自膠Sor
事實係唔係？

一開始有，但後期無

我都覺

有諗過，但好唔捨得

唔捨得又點

你呢刻再搵佢=煩膠

比d尊嚴自己

distract下自己 做下其他野

三個月後你都會淡翻

半年後得啖笑

因為我個人好無安全感，所以唔中意佢同異性有太多接觸

我之前都分過一次，好驚再咁痛

抵你俾人飛啦
佢老豆識佢廿幾年都無你咁麻煩

啱既，所以有諗唔去理佢，自己忍係個心到繼續行

食左未先？

未食就恭喜你了

唔係下下都講呢啲既

你有兩個問題
1. 你管得佢太嚴
2. 你唔信佢
人地都係想要正常社交圈子
有男有女好正常
佢都為咗你少咗同佢地聯絡
但係你仲係咁逼佢
最後只會搞到佢一個朋友都無
加上佢都講左會拒絕追求佢嘅男仔
你仲係咁逼佢
好似唔信佢咁
最後佢咪被你逼到心淡囉
我明你會擔心
不過都要俾啲空間人
你要改變吓自己嘅心態

我其實有去試有去改，但有時見到有人撩佢約佢就會勁無安全感跟住就會係咁叫佢小心叫佢唔好搵人
我自己都知自己衰

咁即係未食啦

未食就唔算你條女啦

你只係水泡

岩啊 唔好放哂成個心落去啊
到你完個陣俾死更難受